原來李佳芯大張曦雯成8年

到底係李佳芯個樣後生定張曦雯個樣老？

露晒波罅同腳都輸

李佳芯唔算勁靚 但真係好入屋

無得比，李佳芯太屈

講樣ALI同唐E都靚過曦雯, 曦雯個樣妖妖地

咁又係
但對唐E無咩好感

我成日覺得張曦雯有啲位好似鄭裕玲

但雯雯body真係贏哂

唐E五官靚 合埋唔靚

但女神始終都係薛家燕

Ali真係好撚靚

係, 仲會陪你打機
點揀

Ali 真人好普通, 行街見到你唔會想望多眼

Ali會叫你做選民，已贏

因為大家都係整容

十鳩幾年前，有線有個節目叫做有個娛樂乜人台(林海峰主持)，果陣Ali應該岩岩出道，做花瓶間中過下場，第一次見已經覺得佢好靚

行出街大把女靚過佢 係班傻嘅先吹到佢只應天上有

kelly好撚正

樣又靚波又大腳又長又白滑又夠高又華姐

正撚到

同ali合作過拍廣告
真人好撚靚

雞心正好多囉
張唔好講樣了，好扮野

鐘意張曦雯多D，有鬼妹feel
加上又會打機

我都覺 好唔正氣好邪媚feel 感覺好似啲專搶人老公嗰種女人咁
Ali成個人都正氣好多

邊忽靚 尤其個鼻 太高太大 面型又長

唔係果隻妖, 係人狀果隻

人妖

各位巴打好好文采

以文匯友

Hello Moto

張好撚似人妖

又話擺睇CCTVB ?

唐姨

無圖都可以傾兩版

張曦雯明顯鬼影變幻球黎

睇有線套咩空間大改造已經正到不得了

屌 有圖先學人開po啦
你估個個都識佢地咩

ali唔 釣金龜已經贏曬

文字欲～

手機鈴聲有冇轉做家燕媽媽？

好勁呀你地
比較post一張圖都冇都討論到

純文字討論

仆街 咁耐都冇圖

唔好將Ali同唐姨相題並論好冇

屌你老母冇圖點討論呀

唉，小弟出一分力，難委大家無圖討論

圖來了～

4個鐘之後終於有圖
純文字討論咗4個鐘

證明佢地3個個樣幾深入民心

前度同ail有8成似每見睇電視見到ail都好sad，會諗起佢

Ali
張曦雯

我揀Ali

硬係覺得佢有鳩

有啲人妖feel

有圖先有得討論嘛～

男的也好～不會懷孕

why not both

睇白色強人唔撚同樣喎，膠面人咁款
呢副相擺明角度問題啦師兄

我成日覺得張曦雯會變鄭裕玲

咁多啲嘢玩唔好嗎？～

講咁耐圖都無張

Ali由內靚到外

證明ABC type冇普通港女咁噤老

急救OK～？

Ali好一般

ching 食開咩?

兩個都好撚正
一個睇落abc啲淫啲
一個睇落pure啲純啲

夾咩 夾邊度

對眼已經唔靚

好多朋友中意Ali個type

借個位！

五毛出手攻擊李佳芯，一於同五毛鬥過！

好靚女

兩個都好鐘意 點揀
唐E呢幾年老得好快

唐e係印港混血兒，真係五官好靚，做白色強人有幾場戲做得好有深度，演技又進步左

政治正確，紅左仲肯同窮男友一齊，世間小有的靚港女

你個名已經反映出事實

鮑姐

有朋友同佢拍過合照
真係勁靚

典型港女樣，身材

整容㗎喎

+1分

Ali 入屋 好賢妻
曦雯 鬼妹性格

我簡Ali

Kelly身材係屈既，樣就梗係ALI

邊個拍埋Ali度都會輸，認真

不過李佳芯都係輸比鮑姐

四張幾啦 仲想點

氣質

Ali應該會陪睇波（掛）
利申：體育王時代已經j緊

唐姨隻眼好死魚喎⋯⋯

講死魚眼我覺得全tvb最死魚眼係靚湯

雲迪克

OH MY FUCKING GOD

張曦雯好似av女優二宮奈奈

瘦得好緊要, 又唔算好靚, 但鍾意睇

喺有線嗰個空間大改造都已經覺得佢好靚

點撚樣J得落Did Did 姐

內幕堅料，一個有接客，一個無，大家估下邊個有？

兩個點比
一個整容整到起哂癮
個樣隔一排又變左咁
咪撚話影相角度呀屌

圖呢 價呢 屌你老母想屌

ali好北方妹樣
不了

爭咩爭，瀨尿牛丸吖笨

補番張圖先

果個係整容失敗不過遲下應該直頭變左dodo姐

普通港女啫

張曦雯個鼻假到 係額頭大概眉頂嗰度爆出嚟成隻馬咁喎大佬

Do姐有內涵
睇啊唔到個咩kelly有咩內涵
佢淨係識露露露

大家留意下佢個鼻山根位係透光

補圖:

以前

而家

佢以前肥d喎
好睇d

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

伯母似啲～

pron tonight

真

more pls

有冇人有染髮廣告個gif
好撚靚

張曦雯呢套劇既問題係髮形
之前跳躍個look好正

比d 證據黎睇下

高汁

番号?

你講到重點

ali

唔明點解啲人叫dodo做女神

呢套劇啲女都正

拳王一定冇

我覺得
張曦雯勝在成副骨架好靚，骨肉均勻，比例極好
個樣唔算極品
但係笑起嚟好有魅力，好自然同性感
可以同佢嘅身形／身裁上嘅性感互相輝映
喺套劇上除咗個造型令佢冇咁靚之外
佢當時個樣的確係比之前殘咗
面形都好似肥咗些少，線條冇之前咁靚

Ali 有日系感覺
張曦雯似VVD 妖妖地

個事實就係無班人唔用下個閪腦囉 咁耐都只得陳炳達睇得上佢就知乜事 係咁掂又會冇人溝 你真係以為佢係天仙神聖不可侵犯呀

親民、慳家、陽光、獨立，呢幾樣已經抵娶

所以早輪又有傳媒傳呢隻鱆魚女王成功爭取某位英日混血嘅大隻仔(Bruynez)做佢新歡：

世界級蜜桃臀都嚟，冇得輸嘅

圖呢

張㬢雯對腳係長
但腳形一的都唔靚 行路又擘大咁行
咁核突

Ali
Btw 其實有冇人都覺得張曦雯個樣怪怪地

同ali合作

講到胸部就比較多人想J呢隻蜘蛛仔：

唔使驚喎，依家大家都知高衩泳衣同呢隻鱆魚係絕配囉

屋企WiFi啱啱跪咗，依家回復正常，補得圖喇：

李佳芯無敵

真係好似鄭裕玲

咁先正～18X cm

係！屌我就係越睇越覺得佢似一個人 原來係did did姐

有眼光，特別係佢對眼，再望多兩望你幻想到佢十年後就係。。DID DID姐個樣

sorry, 郭爾君世界第一

正撚到

仲好上得床，應該淫到仆街

已經唔想睇佢

曦雯-西菜 雞心-本土
我就覺得曦雯贏

Dodo姐點比
輸一條街
唐e直頭見唔到尾燈

以前直播打機嗰時好正，依家越整越樣衰，不了

係咪人妖個妖？，

馬明

照屌，
幫佢打出黎

女神

痴線ali都話好普通，佢淡妝上鏡都靚過其他廿零歲港女多多聲，張曦雯就算啦，成塊面都係Botox